NBA撚 Luka Doncic同2K整出黎既人物有乜野分別

19歲 白人 靚仔
明星賽票數已經KO 聯盟控後一哥CURRY
聯盟超新星 今年新人王已然贏硬
19歲已經做左球隊當家球星
射術點滿左 技巧又滿埋 仲要唔係靠體能而係靠技術
仆你個街我玩2K都係SET 19歲

可惜係Gay

唔係掛
白人靚仔仲要係NBA球星
牙朗都係GAY
不過有好多個仔喎

仲要係歐洲人

勁到痴左線
講速度佢真係無
相比體能型球員
佢既體能係NBA可以話係唔入流
不過技巧真係點滿左分
簡單一個插花轉向已經放甩左對手

真白人希望

佢同michell遲d稱霸nba

你都得

痴撚線佢細細個已經打職業 所以唔會怯場痴技巧老練 完全唔似19

當年嘅d rose 定佢勁啲？

D rose

仲要有個靚媽

冇體能身型？
fb page吹兩吹你又信

鷹隊見到luka doncic 咁勁唔知有咩諗法

我地有左手居里T YOUNG

屌你老母

圖

我咁撚廢 占士又話要trade我

真係無喎
以nba水準佢身體質素係三流

dallas當年同鹿換司機，今次同鷹換當錫，2次都執到好貨

肥左好多。

冇 so靚仔好多
佢依d打法唔係全靠天賦體能
d歐洲步拋投勁到
最勁都係插花衝入去再後撤射

企定射三分唔入
Step back tough shot 先入

Btw 仲有啲baby fat 咁

遲d 傷就左gg
咁細隻

冇分別，下一個michael jordan